有無人去過摩洛哥玩

二月底會去 有無咩tips

其實係你有咩問
上年六月去的

幾年前去過

你唔同城市之間搭車點搭

火車

三月尾去

上年一月去過

唯一既tips
D local好撚衰，會帶錯你路/屈你錢
強烈建議自己mark定Google map
去到唔好問路

我都好想去 但女仔喺嗰度有d危險

知啦

咁多人去過 勁想去

睇左伴碟同晚盟未

如果一個女仔唔係自己去開旅行既話會有d危險

我5月去

去過
仲要係7月去
熱到仆街

一排無追post個post竟然無沉

今次行程諗住fes chefchaouen casablanca marrakech

Fes過chefchaouen搭巴士 其他搭grand taxi and/or train

係fes諗住係酒店搵導遊 上網睇好多攻略都話係街問人會俾人呃

見到d人話會扮幫你拎野帶路之後屈你錢

想問去沙漠係咪要報團 同埋大概幾錢？
同埋如果我得兩個人可唔可以join埋其他人出發？

要報團啦 唔通自己去遊沙漠咩
你上tripadvisor check下價錢 有好多唔同種類
一定係同埋其他人一齊出發架喇

一個禮拜去左fez, chaucheoun同tangier....tangier其實要多過3日時間玩

sor，係fez要多過3日

六月會去 做義工 去六星期